什麼利曼世仇都係假 根本自己人黎

皇巴就堅既
因為皇馬賤種

蝗狗賤過地底泥